7k 文書機List, 會打LOL csgo, 求狠評

產品名稱 單價 數量 小計
1 Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $2860 1 $2860
1 ASUS# 華碩 PRIME H310M-K R2.0 H310,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B $470 1 $470
1 ASUS / 華碩 PH-GTX1050TI-4G PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDR5 顯示卡 (DI-E105TP4) $1370 1 $1370
1 Kingston DDR4 2666MHz 4GB Ram KCP426NS6/4 $310 2 $620
1 Seagate BarraCuda 4TB ST4000DM004 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD $724 1 $724
1 FSP 全漢FSP-HD-600 Hydro 600W 80Plus Bronze ATX 火牛電源 $450 1 $450
1 Jonsbo 喬思伯 C2-R Micro ITX Case 紅色 $270 1 $270
總數: HK$:6764

主力做文書野, 執片同相, 但會打LOL同csgo, 見好似無i7 9700所以出8700, budget 7k

求各位巴打狠評, 和任何改善建議

底板：Skip H310
HDD：Skip 死雞
牛：用靚少少啦 Corsair RM
箱：呢個箱係垃圾
設計反智，火牛風扇對正CPU Heat Sink
一齊搶風遲早爆炸

買9600k 好過

ram 太少到至少16gb

一言驚醒洛克人, 轉左 b360, hgst 同 antec牛, 個箱仲未諗到

產品名稱 單價 數量 小計

1 Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-8700 Coffee Lake (3.2GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $2860 1 $2860

1 ASUS# 華碩 PRIME B360M-K B360,DDR4,LGA1151,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B $635 1 $635

1 ASUS / 華碩 PH-GTX1050TI-4G PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDR5 顯示卡 (DI-E105TP4) $1370 1 $1370

1 G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2666C19S-8GIS DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $600 2 $1200

1 HGST TravelStar 2.5" 1TB 5400rpm (7mm) /128MB Cache SATA3 HDD HTS541010B7E610 $326 1 $326

1 WD Green SSD 3D NAND M.2 2280 120GB WDS120G2G0B NGFF SSD 固態硬碟 $213 1 $213

1 Antec NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 $397 1 $397

總數: HK$:7001

改左16gb ram

ssd 買 adata

比多50蚊轉RX570 PULSE ITX 4GB

R3 2200G + 1050 3G/1050TI 4G

文書機用8700+1050ti 你真係淨係玩lol 同csgo?
老實講我諗應該唔洗顯卡都夠

同埋你3k 扔落去買u
板先唔夠5舊，顯卡就1k5
好似頭大身細

條list 我係格離post 搵，你有興趣可以參考/對比下
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E R2.0
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

與其扔咁多錢落cpu,不如分返少少出黎其他parts 度
唔係既話一黎頭大（cpu) 身細（Display Card)
二黎你底板供電未必夠你用盡粒u
Hdd 你想打爆佢4tb 既咪加
Ram就真係唔好4gb 喇，起碼都8

打cs同lol 4k都夠啦
u=ryzen5 2200g
display=1050ti
ram=8gb都好夠 唔夠再加多條
其他如上

玩adobe 野wo 用intel 好d

Apu再另加display card做乜春

火牛唔洗買600w啦
另外要買ssd

想伏人

各位巴打, 條list更新左 用兩條 8gb ram 架
睇緊adata ssd

主力做文書野, 執片同相, 但會打LOL同csgo, 見好似無i7 9700所以出8700, budget 7k

求各位巴打狠評, 和任何改善建議

唔好買adata ssd,成日用用吓會跳出windows之後bios會冇咗個ssd,攞去代理整成個月都未整好

WD Green SSD 3D NAND M.2
定
Adata su800 M.2 好?

WD Green=電子垃圾

Sata Mx500 intel545s
Nvme intel 760p

一言驚醒洛克人, 760p好似唔錯

Cut片係第二個世界....
就住文書執相打LOL(even 4k 60Hz)，你呢個budget 點砌都係more than enough.
但如果係要cut片，你要考慮一下你係唔係經常cut? (1week1次？ 一個月一次？ 定去旅行先cut下？）以及你係純粹剪輯影片定係要加埋effect? 用開Adobe Pr? 定其他software ? 你d片係1080p 定係 4k?

如果好耐先cut一次，我個人認為就咁就ok。
如果經常cut但只係剪輯影片only, 而且係1080p或以下，呢個level都無問題。
如果經常cut, 要加effect, 仲要4k, 咁就真係要32GB ram, 升埋有k既U, 升多少少SSD. (Graphic card暫時對adobe 無太明顯加成）